美國國務院懸賞高達一千五百萬美元尋求有關伊朗資金融資情報

國務院「正義的獎賞」計畫現提供高達一千五百萬美元的獎金，獎勵擾亂伊朗「伊斯蘭革命衛隊」 (IRGC)及其分支，包括「IRGC聖城軍」 (IRGC-QF)所採用的金融機制的資訊。IRGC已在全球資助了多起恐怖襲擊和活動。IRGC-QF通過其代理人，比如真主黨和哈馬斯在伊朗境外主導伊朗的恐怖活動。

國務院現提供獎金，獎勵有關IRGC、IRGC-QF及其分支的資金來源或其關鍵融資協助機制的資訊，包括：

• IRGC非法融資計畫，包括以油換錢；
• IRGC為後台的空頭公司，代為參與國際活動；
• 協助IRGC逃避美國和國際制裁的實體或個人；
• 與IRGC有業務往來的正式金融機構；
• IRGC正如何轉移資金和物資給其恐怖和民兵組織代理人和合作夥伴的方式；
• IRGC贊助人或融資協助者；
• 協助IRGC交易的金融機構或交易所；
• IRGC控制或其融資者控制的公司或投資；
• 代表IRGC在全球購買兩用技術的空頭公司；以及
• 涉及IRGC成員及支持者的犯罪計畫，這些計畫有利於組織融資 。

大家都知邊個係伊朗石油最大買家
邊個從中幫手同伊朗做交易
今次美帝仲要出埋獎金，香港人醒水啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港人篤灰正式啟動

非前線行動【你跳我跳齊齊跳之圍爐跳閘計畫】

某銀行可能幫到手

我估9成香港滙豐有份

香港d銀行

拎到真係收CIA錢

推

支那啲國企應該好多都有份

篤某位廢老KOL先啦

香港

有錢冇命享, 隨時被恐怖份子暗殺

9成咁低機會?

咁高先岩，打錯

睇香港之前搞個個伊朗免簽，真係有d古怪

然後獎金由制裁港奸到補血

我有
寫咗喎，今次發達呀!

點睇都係689啦